 07:30, 28 февраля 2019
Медведеву затравили после включения всостав сборной начемпионат мира
Пользователи социальных сетей остались недовольны включением фигуристки Евгении Медведевой в состав сборной России на чемпионат мира. Негативные высказывания появились в Instagram-аккаунте спортсменки.Медведева закрыла комментарии под последним постом, однако юзеры начали критиковать ее под другими фотографиями: «Как же тебе повезло. На ЧМ против тебя будет болеть большая половина населения страны», «Желаю тебе занять последнее место на ЧМ, твое место там — на дне, причем не только на дне турнирной таблицы, но и в жизни».Материалы по теме00:02 — 25 января«Пожелали заболеть раком, убить себя и всю семью»Фанаты Медведевой и Загитовой развязали войну. Фигуристок травят и желают им смертиНекоторые посчитали несправедливым то, что Елизавета Туктамышева оказалась в числе запасных на ЧМ. «Женя, неужели тебе ни капельки не стыдно перед Лизой? Если ты говорила, что она достойнее тебя, отдай то, что ей принадлежит по праву и то, что ты у нее украла», «Женя должна уступить Лизе эту путевку, если она фигуристка... Это очень несправедливое решение», — писали они.27 февраля Федерация фигурного катания России включила в состав на чемпионат мира Медведеву, Алину Загитову и Софью Самодурову. До этого Медведева числилась в списке запасных.22 февраля Медведева одержала победу в финале Кубка России. Второе место заняла Туктамышева, оставшаяся в списке запасных на ЧМ.Чемпионат мира пройдет в японской Сайтаме с 18 по 24 марта.
